一句講晒，做人究竟男人辛苦啲定女人辛苦啲？

女人除咗m到、生仔，有咩辛苦得過男人？收兵 ？
我真係諗唔到

男人辛苦
女人辛苦

仆街啦你，女人辛苦自然會拉埋佢男人一齊辛苦啦 你估女人辛苦男人會好過呀？ 訓撚醒未呀柒頭？

連登男女比例統計

女人

有錢佬>有錢女人=靚女>靚仔>窮撚>醜女

所以咪問邊個辛苦囉
女人辛苦男人就俾你拉埋辛苦
男人辛苦有幾多女人真係明白，收埋收埋嘅辛苦女人又知？

上面都有人唔認同啦

男人靚仔/柒頭 =必須努力搵錢成事業 失敗就等收皮
女人靚女/正常樣 =唔駛努力就可以搵個有錢佬嫁過幸福生活
女人樣衰 =自己執生
利申 正皮